是小靚午 十幾隻雞翼炒飯

好飯

食左咁多隻翼，我會唔會識飛㗎

餓

世界上又有8隻雞少咗對手

激素師

你真係數㗎

我想個波可以大啲

飽

粟米芯

好撚好食

肥雞翼

正正子

細個嗰陣食過對佢有陰影

你俾人塞過

不過雞翼幾靚
以前細個一次過食十五隻都得

我最叻煎雞翼
咁你大個有冇肥仔波玩

冇

咁你對唔對得住啲激素

間唔中食啫
蜜糖焗仲正

我淨係用鹽同黑椒咋，用焗好似冇晒油份咁，冇煎咁油，冇咁爽